覺唔覺要永久保留某啲新年icon？

噚晚發現web版已經收埋咗新年icon 冇得用喊出嚟 app版下次更新相信都冇

唔少icon過咗新年都係咁應景，或者admin可以改走新年元素長放全年有得用

大家一齊研究下用法

我丟膠你 我丟膠你

粉紅菊花

笑狗你 人唔吠狗都笑

最想要 同埋

膠個個聖誕新年都係咁

呢隻好正

呢幾個都正

真係正到黐撚線
可唔可以整特大版

小鳳姐

會自己save底

樓豬一加解釋成件事柒哂

出咗咁耐咩意思大家都知
研究下重可以點用

新年icon bye bye

呢兩個保留ok?

全post一次電腦save低，完

好鐘意呢個

呵欠欠

加快佢應該好似打緊j咁

最少留隻狗啦